part time補習合約問題

有冇人試過in完份補習社工，簽埋約，話兩日內通知你補邊班幾時翻，點知冇哂聲氣

我依家有另一份part time請，可唔可以同補習嗰邊講我冇辦法無止境地等佢 去翻另一份工，但好驚佢告我違約

呀蘇仔教人補習